發現禦寒咒語

口噏噏：好凍啊～好凍啊～好凍啊

秘訣係要震住音不停重複

夠誠心好快就會暖

大家凍個陣可以試下

多謝分享笑話

紅字為笑點